睇hip hop多定聽band多？

hiphop

band

屌 係聽唔係睇

why not both?

我個名

Both